有無見過咩議員/政冶人物真人其實反差好大?

拋磚: 長毛入册嗰排除咗唔肯剪頭髮之外都無乜要求 一啲都唔串